美國饒舌歌手XXXTentacion遭槍殺 終年20歲

美國人氣饒舌歌手XXXTentacion，向來備受爭議而事業處於巔峰，他於美國時間昨日下午在佛羅里達州，疑似遇上持械搶劫，遭槍擊身亡，終年20歲。

佛州警方表示，18日下午3點51分左右，XXXTentacion是在佛州南部、邁阿密北方的迪爾菲爾德海灘購物時，疑似遭到武裝搶劫，才會慘遭轟斃於自己的BMW i8駕駛座上。

XXXTentacion於3年前以一曲《Look at Me!》，是美國樂壇備受期待與爭議的年輕新星。他今年3月推出的全新專輯《？》曾成功造成話題，當中《SAD!》一曲更在發行首周衝上Billboard排行榜冠軍。

不過，XXXTentacion本人因涉嫌嚴重家暴其懷孕的女友，引發了Spotify的「審查事件」，進而引發出一場樂壇大戰。

2017年9月，XXXTentacion的一場官司訴訟遭到美國媒體曝光，內容指XXXTentacion自2015年11月起，多次涉嫌因爭風吃醋而「嚴重家暴」其同居女友，除了經常拳腳相向，甚至曾用「烤肉叉」傷害受害人下體。

2016年10月，當受害者懷孕後，XXXTentacion曾因懷疑「孩子不是我的」，以毆頭、勒頸等方式，打暈受害人後，將之拖入浴缸進行「水刑」，甚至威脅受害人「要殺害她與胎兒」。消息曝光後，家暴歌手的形象，也讓XXXTentacion遭遇各方抵制與攻擊。

在家暴官司訴訟中，XXXTentacion還曾失控、透過社群軟體大戰四方。之後在律師與團隊的建議下，XXXTentacion足不出戶、閉關半年，直到今年3月推出《？》大賣為止。

邊撚個？

又死左個

本身佢都係暴力狂

美國其實就係呢樣野最可怕
可以週街槍殺人

邊有咁橋打劫佢啊，得罪人啦

美國遇搶劫有咩出奇?

得罪人，俾人扮打劫做底佢又有幾出奇

20歲就揸i8

邊撚個黎

nigger 抵死

我估係佢女友啲fd睇唔過眼請人做低佢

gucci gang gucci gang gucci gang gucci gang

Justin Bieber 16歲就揸林寶添

1年走1個 中意嘅rapper

fuck love

Way too soon

Google係咪block咗佢啲news？

低劣人種

屌你老母